下次高登熄登就係lihkg正式取代之時？

well，想當年高登有人寫script炸死敵方server
不過依家唔會咁發動戰爭掛

等自然死亡？